其實泥CHING都唔係開左好多PO姐 一對眼睇曬啦

條友真係煩到冇人有

鳩白好波

CHING小心步賓周馬後塵,連囝好小氣

賓周馬橙牙

最撚柒係賽前狂開皇馬贏波post
而家如佢所願贏撚左啦 就發晒皮氣

最後reply都係同一條友黎嘅

迷哥既都傻傻地